[施永青] 中原地產分鋪展示五大訴求標語仍被裝修

發生於尋晚, 笑撚死

咪就係因你你條施永青太撚多爹

聖誕快樂

其實佢係衰多爹
份人唔係太賤

邊到？

提早送聖誕大禮俾屍生姐

裝修完唔好留底張聖誕卡俾佢

證明呢單野係藍屍做

係藍屍做既

寄番張聖誕卡慰問下

好肉酸
敢做唔敢認

一定係

點解手足仲要搞？

屌你老母

有埋標語唔係藍絲做仲會係邊個做

呢D就唔好搞啦。。。
不過對家做都冇計

唔通龍門冰室又係自己人做咩

點睇都係對家做啦

展示五大訴求即被裝修，藍屍可恥

可惜
無人知

佢咪建制派冷氣軍師
講就凶狠做就碌撚

唉 得罪藍屍了